aespa影片出現「男性笑鬧」爆粗口：他x的 SBS認「是工作人員」

南韓SM娛樂新女團aespa陸籍成員寧寧（NingNing，本名寧藝卓）是隊中年紀最小，也是四人中唯一有透過SM ROOKIES企劃亮相的成員。日前團體到音樂節目《人氣歌謠》打歌，電視台釋出的直拍影片中，寧寧的影片卻被聽到錄下了男性工作人員飆粗口的聲音。

▲aespa寧寧《人氣歌謠》直拍影片，出現男性工作人員飆粗口的聲音。（圖／翻攝自YouTube／SBS KPOP）

《人氣歌謠》所屬的SBS電視台，釋出aespa成員的直拍影片，在寧寧的影片中，依稀可以聽到有男性的笑鬧聲音說道：「這他x的不對啊。」因而被認為在嘲笑寧寧，也根本沒有確認影片內容就發出，粉絲氣憤要求SBS道歉並給出解釋。

▲aespa寧寧《人氣歌謠》直拍影片，出現男性工作人員飆粗口的聲音。（圖／翻攝自YouTube／SBS KPOP）

對此SBS回應：「經過確認，是工作人員之間對於工作業務的談話，與藝人無關，只是拍攝時不小心錄了進去。」但SBS也承認錯誤：「負責管理YouTube影片的工作人員，在沒有確認的情況下上傳了。對此而感到不舒服的人，我們深表歉意，未來會更加小心。」

Ningning真係好𠃊肥 拍得住肥舒

有肉地

中國籍成員不了

艾比

大山婆

支那婆

屯門娜娜都有呀

@

中畢屎

大陸G

嘩由呢度開始玩呀？真係精神有問題…

列夫...

湯米

呢d質素400都嫌比多..

關於SM新晉女團

我一律建議黑海!
[/quote]

不了...廢事添上人生污點!

Ching talk very good

Ching威風!

G

瘦舒呀？

你中意舒?

25？